Het --de--Heren, als je trek en ik bijdraaien u de kop, je hoeft niet eens een-nabij de raft--doe."
"Stel haar rug, John, haar terug!"
zegt.
Ze back-water.
"Blijf uit de buurt, boy--houden aan looard.
